====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Tout ce qui a ainsi une entrée gardée , un plan de voirie arborescent ou en boucle à l ' intérieur d ' un périmètre clos , se met à l ' écart du réseau universel que sont les voies publiques .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

